解釋每次BNO平權或有進展，件澳門人在英國又出嚟踩

// …其實最理想的方法，當然是直接平權，賦與所有合資格 BNO 人士英國公民身份。但無論是約翰遜還是藍韜文的發言，都小心翼翼對此事絕口不提，僅提及工作或讀書，是提供他們取得英國公民身份的一個途徑（pathway / route）… //

香港人爭取BNO又關你咩事，自己拎葡國護照喺英國住就唔想其他BNO港人有居英權

利申唔係世柒

早前我已撰文指，若給予 BNO 人士入境英國 12 個月，但工作或讀書要另外取得簽證的話，即使給予免簽入境 12 個月並可續期，仍然沒有實質作用，因為不少國家的人都可以免簽入境英國，找到工作或學校之後轉簽證，分別不大。

見到呢段已經知佢唔撚識, 收皮啦

其實最想香港人冇居英權係咪佢
Btw世柒有時好膠

佢都白撚癡
英國都要顧當地嘅人感受
試下水溫都好正常

關條澳門狗撚事，點解佢成撚日寫bno？收咗錢定係有鋪癮

平咗權嘅話佢係咪要自殺？定係煽動英國人搞種族歧視

想show off佢自己個葡籍嘅優勢啫

咪又係靠痴先去到英國住

之後想杜絕BNO平權

上咗岸嘅blue objects形成pattern

澳葡狗有葡國護照做乜對bno說三道四

又係度扮專家
叫佢睇晒今個星期個BNO下議院質詢先衝出嚟9up喇

今個星期有咩下議院質詢求link

共狗黎

妒忌香港人

I mean 上個禮拜嗰個

共狗就咪俾佢登立場啦

澳狗不嬲都最老黎香港人嫁啦

唔肯定係咪共狗，但有意無意地踩BNO

佢以為自己係法律專家

『薪火post』BNO 續期資訊(83) 先睇頂置 再睇DOC 之後再問問題

in 世柒we trust

呢條撚樣不向都離間港澳

不敢苟同

只覺得佢多事同以為自己法律專家

立場大把人屌佢